Podle mého názoru ty dva nazory se častečně rozlišují a také slučí .
I když pani Hana jí všechno to neznamená , že stale ji v rychlém občerstvení .
Myslím si , že dieta , založena na nejaktualnějších údajích z novin a popularních članků , může přizpůsobit zdravotní obtiže , stejně jako jidlo často sjezeno v rychlých občerstveních .
Kdyby paní Iva sledovala nekterá jednoduchá pravidlá , jako navrhuje paní Hana , a také vyhybala těm nejhorším typům byl by stejně dobrý i připadně lepší než je .
